女人係咪越大越鍾意啲成熟穩重嘅男人

相反好似比較年輕嘅女人都鍾意啲playboy feel嘅男人

成熟穩重=食n手老西
爛玩mk=食後生手嫩滑西

女人越大越以$$$為前題

毒撚呢

轉個講法係越大越現實

唔成熟穩重鬼有錢埋單

唔係喎大把有錢佬都on99咁架喎

嫩滑西

推

正常

有錢仲洗撚成熟隱重咩

正解

一直都鍾意成熟穩重

絲打幾歲

我覺得個人修養好重要 一個有錢on99同一個正常中產 我會要中產

你都On99 正常冇錢啱唔啱

24

冇錢嘅我相信唔會成為女人嘅其中一個選擇

24歲鍾意成熟穩重都差唔多啦 大學生一般都係20頭

女人都係鐘意成熟穩重嘅男人。

但又唔諗下個男人有咁嘅條件會唔會揀你

所以早排有個post好似講女人要點先多男人追 入面除左假膠之外好多都係話要增值自己有內涵 呢點我極同意

中學嗰陣已經偏向想搵大哥哥做男朋友 一嚟同年齡層嘅人普遍都太幼稚，二嚟大哥哥先識點樣寵我

但係成熟穩重型男人多數都唔鍾意啲女人要湊女咁

以前細個邊識諗呢啲

成熟係女人女仔眼中就係安全感則係要有錢 隱重則係你要揾到 依家已經冇女人只係想同你飲水 唔係我只係識睇錢 係現今社會導致咁物質 醒下啦

所以成熟穩重=有錢=有安全感？

唔係個個男人都係咁

相反係男人眼中，點樣嘅女人先為之獨立？
成日覺得自己界人當係細路女咁

我係從女人嘅角度 唔通一個冇錢冇將來但係好專一嘅男人可以同條女行到最後？ 到左最後人地揾到件好過你 你味又係上黎呢到開post呻話人騎牛搵馬 話人係雞

唔同喎差好遠
成熟係指處事手法同諗法，可以做到最好嘅決定。
穩重係指唔會一時一樣、飄忽。
有錢咪有錢
安全感可以指覺得呢個男人會唔會離開自己，亦都可以指喺佢身邊會唔會有將來（當然呢點都可以同錢掛勾嘅）

未一齊已經係咁八你人工有幾多 夠唔夠養家 有無得升 工時長唔長

女人所講既成熟係緊外表身形

所以有錢都搵個嫩唔搵個老
邊有人咁傻搵完錢幫人埋單

唔通湊仔咩

有錢都難on9得去邊
扮on9就一大堆

每個人要嘅嘢都好唔同所以好難講 但以一個男性黎講 我覺得有啲女人乜都要同人呻乜都唔識然後當我話教佢嘅時候又唔肯學但最麻煩

根本真正嘅高汁男/女就算單身都可以活得好精彩 唔通一直都有拖拍咩 就算有都好撚攰其實

咪即係想搵人養的心態

我知差好遠 反問句黎

我就算有錢都情願搵個好女人多過嫩

緊係 怕玩離婚分身家
同道中人啊巴打

？

鍾意屌唶

係啊咩樣靚身材正其實真係唔代表啲乜 一傾計傾得耐就見真章

呢個又係另一個topic啦

樣靚其實見得多就會麻木咗
屋企姊妹都好靚 真係無咩特別

無人叫你同佢結婚㗎嘛
認真有錢佬嘅條件，可以搵個又嫩又好嘅女人

最緊要係錫自己嘅

你個名 巴打以前俾人hurt過？ 講真世上冇完美 我覺得搵到個愛你同好嘅女人已經好夠 當然每個人要嘅嘢唔同

化下妝甚至整埋容就會樣靚 但性格好真係唔係話有就有

呢層當然 但唔好去到咁極端 如果唔係就會成為自私架啦

應該咁講 要眼緣、年齡、背景等等適中
再加多樣好性格 其實都幾難遇到
我遇過個好女仔 但佢大過我8年

性格好嘅多數都係大姐姐

啲小妹妹俾人溝晒奶乾淨晒
差唔多歲數又未玩夠...做男女朋友就啱

我自問唔鍾意湊女咁湊
又唔鍾意佢唔識體諒下有時出去做完野
太攰仲要理埋佢啲野
扣得最多分係哩度
成熟既男人係會搵一個好女人過世
男人無錢唔緊要
最緊要個心係唔係你度
唔係遲早會走人
咁一齊有咩意思？
男人經歷過感情多幾次先會知有啲咩位係應該要做
哩啲唔係後生仔就會學到既野

巴打同道中人

咁無俾人hurt過，係覺得現實真係好黑暗唶
啱呀，每個人要嘅唔同，自己覺得ok就ok啦

講真，我見到耐家廿頭啲女我就驚，公主到.... 真係難為啲後生仔。

我經歷過一次已經知了 一次已經夠甘

依家80%二十歲頭嘅女人真係 所以情願單身

因為女人年紀大咗好撚煩，又多要求。

如果遇到個姐姐性格好 但大你五年 而你已經事業有成 你會唔會考慮姐姐先？

我直心勸大家唔好因爲想屌西而做狗公，助長港女。

不過性格好真係唔會咁容易就想放棄

完全正確
10/10

貓大人你好

有冇人覺得依家香港年輕一代嘅愛情觀錯唒

過多個gen就好似十幾年前大陸咁，你有錢，隨街撩女扑野都得。根本就係生意。

但越成熟穩重嘅男人好多唔會睇得上老女人

睇下你咩為之老女人，同埋個男人想要咩。

一啲啲啦
我公司好多男人都搵到錢
而佢地三十幾歲結婚 都係多數娶差唔多年紀既老婆
同埋佢地老婆都係有咁上下學歷同事業

女人細個睇樣
大個睇錢
樣衰伯父埋單都ok

男人一律只睇樣身材感情 唔變

如果真係咁有錢 我又情願唔靚仔喎

好耐以前中學嗰時都已經頂唔順同齡嘅男仔 好幼稚

btw好心咪乜鳩都講成熟就等於睇錢 你唔會睇人性格淨係睇樣睇身材睇錢啫 唔代表其他人都咁膚淺 咪燒埋其他男/女人

錯 係由細到大都係

毒撚就食屎啦

潮流黎姐，一時興呀叔，一時興花0靚，好似著衫咁。男人只係女人啲裝飾品。

唔一定一係就嫩一係就老女人嘅

不嬲好多嘢都唔可以一支竹打沉一船人

咁講就唔啱啦巴打

同意
EX 就係咁

女人越年紀越大可以靠咩識男人？
細個都還可以成班姊妹出去玩識仔

大個嘅話真係見好多放工就自己一個行街或者返屋企
身邊啲異性得返自己身邊啲同事
但又無謂喺度食喺度屙

呀叔見盡風浪
妻子如衣服？男人如衣服就差唔多

首先， 大部份child登 仔都係到曲解 何為「成熟穩重」

成熟穩重唔一定要係老野，但必需係有很多人生經歷同智慧。

所謂成熟， 即係懂得了解自己所需，以及理智地選擇自己的人生道路。懂得選擇自己的事業前途，如何選擇合適自己的愛情，婚姻，家庭等等。 同時了解每一個選擇的利弊/後果，懂得面對自己選擇的責任。

一個成熟的人，未必一定穩重，
穩重只是選擇上其中一條大路。
成熟的人選擇放浪生活不是錯，只要他清楚知道自己喜歡什麼及付出的代價是什麼，以及自己有足夠能力玩得起就ok. 而唔係要傷害別人或揾人笨柒要人幫你執屎埋單。
當然點計算自己玩唔玩得起都需要智慧，玩到爆廠收埋皮然後叫苦怨天尤人就只係白痴一個。
成熟o既人會懂得面對錯節，失敗！ 更加會懂得選擇朋友，不會因為害怕因為孤單而作出愚笨o既決定。

至於穩重，係香港黎講大多講錢， 錢的確係穩重o既一部份，但除左錢 最重要係懂得如何利用自己o既能力去安排，保護身邊你所在乎o既係和物。同時不斷求知，上進去充實，增值自己，使得如何有更強大的能力下一步步帶領自己及身邊o既人步入安全圈。

每個人出身都不一樣，如果一句只要有大把錢就可以得到一切，控制一切，那只是窮撚極度膚淺幼稚o既思想，更談不上成熟。

真正成熟o既人選擇穩重大多會揾到錢，包括那些「父幹」 , 成地幸運地有個成熟穩重o既老豆。 但唔代表個仔/女 一樣教得出同等能力。 要敗家幾多身家也只是數字遊戲，錢係賺返黎，唔係天跌落黎。 到你接手而沒有足夠練歷及心智，未到中年一樣可以敗哂成付身家，比個10億project你必需要有足夠能力才可以賺多10億，同樣on9 起上黎可以賠左個10億，沒有經驗，沒有智慧，沒有成熟，何來穩重？

如果以呢個topic指定男性為前題， 一個成熟而穩重o既男人，除非個別喜好，否則點可能隨便會選擇一隻n手膚淺白痴港女埋單？ 別以為天下間能成功的人都是白痴， 這樣想的人只係自己太幼稚。 每個選擇都有一定代價， 有些女人有外在條件會嫁比錢，但得不到愛，代價就是你只係一件工具， 受得起先好。
有些女人會選擇一個不高不低的傻佬埋單，但永遠內心不會滿足，永遠在心理不平衡別人的生活比自己更好，那些除了個傻佬可憐，個女人更可憐。至於想像那些港女揾毒撚埋單o既底層失敗者更係自欺欺人得可憐，上面講左每個選擇，每個決定都有代價，你如果自問連代價都付唔起請問邊條女會揾你埋單？
如果，你連條女擺明揾你笨柒而不自知，那你只係條傻撚，絕對不是成熟，更不可能穩重。

單身幾好 未畢業就儲咗十幾萬

昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股
潛力股其實由1歲至100歲都慎重擇偶
從來未怕過無機會出Pool

前題係個女人都係成熟知性
不過港女多數無內涵,性格又難頂,好女人真係可遇不可求
狗公會貪你靚貪你姣,但成熟男人係要知性女人

埋單

又一個正解

女人幾多歲都鐘意大過自己既男人
因為體內既生物鐘會警告佢女人老得快過男人

唔一定大過自己嘅男人=成熟過自己 年紀大嘅都有on9仔

成熟穩重通常都有咁上下賺錢能力
男人去到某一個位，特別係三十五歲以上
其實唔太care伴侶既外在條件
因為條件好既女人見太多
搵老婆只要聽話溝通到乖乖地，比到情感上既支持，幫佢照顧好屋企已經可以
因為有返咁上下地位同金錢，當然會有返個紅顏知己

都少都要有層樓係手啦
唔通真係同你公屋過世咩

有幾多後生可以做到中產
成熟穩重咪又係賺到錢有份好工
如果個3、40歲中佬搵梗萬8蚊
你咪唔覺得佢穩重成熟囉

成熟同毒撚要分清楚
成熟係忙到攰到唔想拍
毒撚係咩都無 好易搞錯

有冇毒撚係成熟呢

$$$$$$$

成熟就唔會介意自己係咪毒撚啦.
知道寧缺勿濫,起碼對人有左一定既了解,先開始一段關係.
起碼減少傷害人先啦.

定義左成熟同毒撚,就知道有無毒撚係成熟.
你可以憑佢既生活定義佢係毒撚,但人地完全都唔介意自己係咪毒撚.
只知道自己想做D咩.

難聽少少講句
而家有條件既男人 都會自動ban左公屋出身既女人

上面條友講就易，你自己賺層樓黎睇下先啦

有父幹有錯咩

唔係
唔需要好上進 好博 好強事業心 唔洗好有錢
淨係專一愛自己就夠架別喇

但前題當然要事業完全進入左收成期, 唔洗再上進同博仲返工啦, 唔係點陪我shopping

另外荷包都要厚到唔洗諗自己有冇錢既程度就夠

無，但係無資格講呢啲説話。
利申，我層樓自己買。

Push

真係好唔鍾意啲女人成日嬉皮笑臉，無自己思想諗法剩係識得依賴人，又無內涵煮飯又唔識無乜常識剩係識玩，而且一味覺得自己係女人係要人氹，但香港十個起碼九個都係咁，唔係18 22，而係27 8都係咁，係香港想搵個正正常常會認真對待自己人生嘅女人真係難

最後有啲保留，成熟男唔會揀個無自己一套生活哲學嘅女人，每個人都係獨立，你講到啲女人靠男人生存嘅個啲女人，成熟嘅男人係絕對唔會揀，佢地只會揀有色彩嘅女人 有自己一套嘅女人，揀啱一個人唔會用代價形容到

其實你講得好o岩，但我打呢段野o既論點只係針對返大多癈柴 用 成熟穩重 = 幫n手低質港女埋單，從而集中係男性權衡點出發。

其實男女都係人， 成熟有mine o既人aleast會懂得選擇同自己comfort o既人相處。

反正真正有能力o既人會知道點樣避免愛情注入太多利益因素，平衡就可以了。

當然，也有係會選擇跟自己完全不一樣的伴侶，well comfort唔一定竹門對竹門。
低能白痴成日爆鑊，但可愛單純善良都可以係優點， 每個人內心都希望童話故事可以係自己身上成新，不過成功的例子不多。

這個coins我也層經跟過機，可惜並沒有睇completed stage.

我完全相反
越大反而越鍾意細過自己...

點解

我自己都諗唔明
可能鍾意照顧人啩..
但係 人越大俾到我心動感覺嘅得細過我/ 頂盡同年

即係你個人比較獨立？ 如果係都幾吸引

唔知算唔算獨立
鍾意自己行街多過同男友一齊行
好多野想自己搞掂唔想煩人
同埋有自己諗法 唔太聽男友話...
吸引 ? 哈~我男友覺得我惡頂

係啊
細4年
起初接受唔到 覺得試下先
最多衰左當買個教訓以後唔搵細過自己嘅...
點知又work 喎

可能係講緊個荷包成熟

荷包成熟唔一定要年紀大先有

咁搞笑 咁希望你地幸福落去

可能性高d姐

多謝～巴打都希望你搵到你想要嘅

btw 你係咪獨生子

我男友就係獨生子一樣話唔鍾意湊女

獨生子唔一定唔鍾意湊女嘅 我有朋友係獨生子都鍾意照顧另一半 重話想要個妹妹

係？咁你係咪湊過女所以有陰影

陰影又未至於 但之前個個令我清楚自己想要啲咩 加上呢幾年嘅經歷搞到我個人好獨立 好怕痴身女

哦 唔怪得
我都好怕痴身仔
拍拖都要有自己空間
最怕要晚晚臨訓要bibi bb 豬果d
又或者要日日見

係喎朝早又要講早晨 瞓前又要早抖 你話有時咁叫情趣啫 日日都要咁真係不了 我成日俾朋友話我太鍾意自己嘅私人空間

完全同意
日日無限loop 真係好難頂
我都俾fd 話我太鍾意私人空間唔似女人
又唔識嗲下男友咁

香港男人大多數都鍾意另一半嗲 所以你被朋友話正常嘅 不過我唔覺得呢個係咩問題 唔係話鍾意男人婆咁極端但唔洗嗲都okay 所以我應該唔會搵到香港人做另一半

你講得好啱

因為覺得有經歷過傷所以會對感情認真，識諗又照顧到自己，女人都係想結婚姐

呢樣真 的確想結婚嘅女人多過男人

多數男人都鍾意呢d type
我就嗲唔出口...可能面皮薄
都未必嘅
你試下向d 做家姐嘅埋手
多數會獨立d 又識照顧人d

面皮薄同厚都唔關嗲事喎絲打 我覺得性格

但係我覺得嗲係為左達到目的先做
比如 扭買野/想佢幫你做a 做b
要嗲就好似要放低自己身段去達到目的
我做唔出......寧願自己搞掂
我嘅諗法係咪好奇怪呢

吓 我識幾個 fd 係家姐（包括我自己）
都獨立d 又會識為人設想d
你遇到special case

打飛機

坦白講係有少少奇怪嘅 我唔係女人所以唔識講嗲嘅目的係乜 總之嗲對我係冇乜效 但一個女人始終都想自己另一半man下又或者做下一啲嘢令自己開心 所以你話乜都情願自己搞掂又有少少極端

另外你話我個個係special case 我都覺啊佢同佢細佬嘅關係都好一般好淡下所以冇乜家姐應有嘅特質 普遍家姐冇錯係識為人設想啲但獨立真係唔一定

有大把巴打有女都打飛機啦

;( 試過同個大19年嘅

19 點解要咁做

可能就係我咁古怪先會越大越鍾意細過自己
咁有時都會想自己另一半man下/tum自己開心嘅
不過我可能慣左要fulfill人/屋企人
搞搞下變左係習以為常

哦 咁關係唔好都唔會需要為佢設想/付出D咩
自然就會比較自我

識左佢 先知大咁多

的確佢係比較自我

佢好童顏架 定你視力出事